熱戀期過後

男朋友熱戀期/一齊前會對你好好，道理就好似考試咁，
考試前會溫書，考完試你唔會再溫書
點算 唔知點頂落去
雖然我知道男人要新鮮，女人要保鮮

臭雞

你咪on9啦 個個post 都咁留

反而我覺得拍拖好似舊電咁
你成日都要sweet就會chur到佢太盡
咁舊電就收皮
俾啲私人時間等佢有精力同你sweet
俾佢差下電 咁舊電先會用得耐架嘛

事實

正常啦
咁你睇你父母都唔會咁啦
熱戀期過後就已大家都要維繫啦
唔好期望男仔做晒主動

男朋友已經唔再主動錫我同攬我

明白曬

我有啊 接收工 送野 請埋佢食飯

係 一開頭佢對我勁癡迷 日日都癡迷樣

不過我覺得唔好計到咁盡話邊個做咗咩個啲
冇計嘅兩個人 佢定時定候就會做返啲sweet嘢架啦